尋人 14歲學生哥

尋人

Kwong Siu Tim
5137 16xx

星火話唔確定佢真係比人拉左所以幫唔到
話要搵到佢屋企人同埋知道邊間狗屋先幫到手

但又唔確定佢比狗拉左
佢講過搵唔到佢超過12個鐘就當佢比狗拉左
依家己經差唔多24個鐘

佢只係一個我見過幾面嘅學生
14歲住秀茂坪
10月25日晚失聯到依家
我只得佢全名同手提電話
如果有識佢嘅朋友可唔可以幫手問下佢屋企人

推

屌講乜撚嘢五大訴求

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

有冇識佢嘅同學仔睇到呢個po可以覆下

再推

推推推

推呀！

搵王喜

佢哋會幫

推
希望冇事啦
不過今日好似有單大澳浮屍 話係10幾歲

其實諗下就明
政府失去哂一整代90-00後信任
要2047前維持穩定, 一要殺哂依型後生仔
再用150個黎補充人口

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

14歲

麻煩大家
己經確認平安

唔該晒

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

麻煩大家唔好推了

搵到佢啦 唔好意思咁多位